我連加特

祝大家中秋節快樂

會員kagawa 唔好再話我垃圾

你收皮啦，我一日係曼聯真核幾時到你

樓主=垃圾

出你好似未贏過波

英超呢

樓主個名好能柒

系，原來你個名已經叫正常
曼聯真核 曼聯歌皇

我都覺

突然覺得你好好

個名有連加特三個字=高質

我果個

好多人抄連同kagawa個名 獌狗無 d 新意

. 先係垃圾

點都好過好喜歡牠先啦

好喜歡牠>.

.>好喜歡牠>New_Bendtner

中秋節快樂啦 樓上死曼狗們

好波！

+2gc中秋節快樂

今晚去冰到玩牙

祝大家中秋節全家都快快樂樂

個死毒撚fd 唔肯出來
依家屌緊佢老母 逼佢出

中秋節快樂

我屌你老母？